[無綫]中共十九大 新領導班子

趙樂際 栗戰書 王滬寧 汪洋 韓正 李克強 習近平

林鄭新班子CCTVB仲乜唔開個節目講下

李克強俾人架空晒啦

黃旗山落左台？

收左皮

咁搞笑你講嘢

唔通你會話林鄭架空張建宗？習近平係大佬，李克強係排第二，大佬主，其他人輔本來就係合情合理嫁啦。

[突發2032]五毛曼徹斯特聯被bam

個人簽名
----------------------------
Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁